點解香港無乜車拉賽車花?

唔洗改副計
剩係個樣都j 死人啦

未俾人勾過咩

間唔中見到Subaru WRX 藍底黃字Rally花

顏色登記晒勾乜春

全原廠都可以勾啦
好少少咪驗車令，阿sir話做就做，都唔洗原因

呢句已經證明樓主唔係車主

其實我覺得好多係響喉累事

係元朗見過萬寶路evo

點解要拉賽車花?
你而家賽車呀?
定係意圖想賽車?
Well
勾返去慢慢睇!

或者學有架傳說中全改但報正晒既r34/35(?)
仲要袋撚住晒啲証明出街
大尻班狗

小朋友你估單車咩

班狗乜春都勾得架啦

是但啦
都冇指標嘅

點樣報正

香港點報正我真係唔知
我淨係識喺外國改好報正先運返黎香港

我都剩係識呢樣

聽日就G20，聽晚煲底見！

點報正真係唔太清楚
但可能真係學巴打咁講外國改好再運返黎

電單車世界反而無問題

牌簿顏色好似可以報Multi
之不過佢要勾你就勾你

26拉樂富門/萬寶路都冇問題
反正佢地分唔出 好少會周

嗰部咁普通